其實我地有冇整到一個資料庫

由6月9號到而家咁多大大小小既衝突
文宣組似乎每一次都係要係一大堆突發po入面汁返D證據出黎
我地其實有冇一個整合到一個資料庫
分好日子分好時序各樣野
好似懶人包咁可以一次過睇哂邊一日發生過咩事
一黎資訊太多需要整合(洗版洗到有D重要野容易miss out)
二黎容易清算

新資訊好容易吞走舊資訊
我唔想大家忘記左烈士既犧牲

推一推